衝擊個時如果都有咁多人贏左啦

咩垃圾會都踩冧埋呀
屌 唔好話全數 你比個十分一 二我都夠做
根本識好多人 都淨係鐘意打下卡 係咁易撐下咁
叫我出力 仲會有風險？ 睬你都傻

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

呢個真

中共都推翻啦

士兵會唔會無啦啦出城行⋯
浪費體力 消磨意志啦

其實嗌 徹回 同嗌 發達 差唔遠，
Jus saying

一句講晒 和平嘅唔需要衝
反包圍。

一粒tear踩死九成